[NDP2019] 新加坡54周年國慶

Source:

push

你連分身都一樣名就咪自推啦

新加坡國慶就好似無綫台慶咁
年復一年 行禮如儀 毫無新意

cringe, cringe
Singapore the land of cheese and cringe
條片柒到打冷震

愛國愛得太肉麻

.